開市頭幾分鐘落盤要等係咪正常?

用Citibank買, 9點30分一開市左右落盤, 佢個狀況係寫住類似"等待中"
要等1,2分鐘左右先真係掛盤中/或成交. 中途想取消都係無反應
有時炒D新股或隻趁早入市/逃生頭幾分鐘關鍵交易唔切好麻煩
最大問題係禁左出去但佢又未落盤, 睇住個價變想取消都唔得好伏

想問係咪間間銀行/證券行都係咁?? 係因為太多人處理唔切?

佢server 問題，我用證券行9:30即落即買到

係咪無乜人開價咋？

冇賣盤你入唔到好合理

係掛唔倒盤, 有無睇清楚

唔正常

最大問題係等待呢2分鐘取消唔倒果下慘

一般即落盤，即時上板排隊

但有部分銀行，似乎係落盤指令到上板之中，做緊一堆驗證之類的手續

因為個個一早落定單
出唔切